民陣大台：We will upgrade our action

Escalation都唔識用，真本土

好似upgrade iOS咁

Upgrade

Hongkonglish

add oil

唱一首歌變唱兩首都可以係UPGRADE
其實佢冇用錯

連登仔咩時候都要笑人英文先

華為?

法國佬睇到香港新聞都笑出聲

和理非mode嘅可以講We will take one step further to ...。
唉，講英文叫Ms. Mo 出嚟啦。

垃圾到咁 返屋企算

你都要分清楚verb同noun先